三上真係靚到沊一聲...

想屌

個樣又唔同咗

整得好就正 整唔好就深田

成個開司咁

越整越衰

越黎越標準
開始認唔到
最後變晒標準網紅整容樣

原來個沊字係咁寫

法官大人

某啲角度睇炒曬車嫁喎

橋本屌打

間中有去佢Twitter同佢講承蒙關照

之前個樣好地地 整嚟jm9

Dllm 個個日本妹ig 相都P圖嫁啦
大驚小怪

著衫好睇過唔著衫既代表

正

佢算唔算係著衫好睇過唔著衫既女人?

著番衫啦 最好以後所有av都著住衫屌

絕對係

深田都好正丫

其實佢本身都唔係差，係"cool"牙前又唔識打扮累事啫

以前已經正啦

幾時有中出解禁呀

梗係啦，手越嫂一號

比較想佢下馬多啲

佢同S1廠應該簽咗長約，有排都唔會下馬除非被人流出

鬼頭

三上有冇冇碼片

dump?

上年去東京見佢有簽名會，好多女FANS 排隊

深田越整越怪，已經唔敢睇佢啲新片。

沊沊沊沊沊

睇片個陣覺得係開司俾人屌緊

好重filter

影相就曬角度就靚，就唔到角度個鼻同下巴好恐怖

明明係鬼頭...

痴線佢整到跌左落恐怖谷

反而係假波得太緊要 個樣都仲接受到

深田乜嘢？

白到好似有病

P到個山根高到

有冇咁誇丫

工三

真係冇諗過做做吓偶像歌手變咗做鹹片女星

已射

可惜唔係
正確應該寫成 丼

個人覺得深田幾正

p 到咁

你講緊賭博默示錄果個？

但係牛肉丼個丼字唔係讀 "當" 架咩
邊個先啱？定有兩個讀法？

對奶假架

Version 幾多

以為講緊三上真司

丼唔係和製漢字咩？
北宋？

有時睇佢d片，主要睇對波有幾假
而家佢d新片佢都唔係除哂，多數除淨bra或者着其他款掩飾對假波

唔除衫硬照幾正

7.7

整容既話 三上>深田>明日花

好想擰返正個頭

真心其實初落海𠴱陣都好夠做（雖然已經有整）
唔知點解硬係要繼續upgrade 先安落
搞到好假

愈來愈似鬼妹

明日花好撚正啵

三上>明日花>深田

咁撚黑成日p到咁白

今時今日咁既技術
假波都可以整到好軟
佢整到石頭咁為乜

見到佢啲手指都唔開胃
又肥又污卒卒

可能唔夠錢
佢係整完先紅

屌你老母，返唔到轉頭

我好想J佢㗎
但次次望見佢個石頭波就唔開胃

好似公仔咁 好正

唔睇佢

睇av有無發覺三上越嚟越肥

都感切出自北宋韻書
don係日本人讀法，日本讀音有變化唔出奇：
第一個可能係日本人用唐音，don係唐朝發音，同宋朝未必相同
第二個可能係日本人借用呢個漢字來記錄自己嘅讀音

可能睇開fitch maddona d 女優 化妝

S1我淨番奧田咲會睇

有著衫果陣就係

覺得上一兩個ver好d,而家唔講都認唔到係三上

樣衰

依家紅中唔換

深田係反應好，所以啲片幾吸引

但整得越黎越勁

深田係幾正，不過次次一除衫見到個胸就停要轉片睇

深田波太假了

三上係假波咩?????

完全明白有啲靚到唔想J 但佢係波太假所以唔想J

對奶

我覺得佢比較arm做平面廣告model
佢d片真心唔好睇
唔知點解

丼 字最遲出現於東漢《説文》
都感切出自北宋韻書

don係日本人讀法，日本讀音有變化唔出奇：
第一個可能係日本人用唐音，don係唐朝發音，同宋朝未必相同
第二個可能係日本人借用呢個漢字來記錄自己嘅讀音

此外，講就講和製漢字，不過呢個字咁生僻，中國人都極少知係本來就有，日本人唔知又有乜出奇

其實有無諗過呢個樣已經有整
你睇下佢初出道個樣先

依個version幾好

成個post我反而最有興趣睇正字

之前咪有囉

上網搵下啦，成套片都有

推薦
黃樹堅老師落咗好多心機從古書入邊搵證據
我睇過成個網站，覺得九成以上嘅論證都言之成理
唔似而家好多正字佬穿鑿附會，以訛傳訛

黃老師十幾年前就意識到要保衛粵語，抵制北方霸權，09年曾出版《保衛粵語‧保衛方言──不容普通話獨攬中國語言文化的解讀權、演繹權與發展權》抗議08年開始推行嘅普教中政策。

入邊列出舊年對黃老師三篇專訪值得一讀

果然講AV就世界和平
「令」都無人屌

三上暫時未有拍過中出片

網你老母紅

KOL

注意無論 don dum，同落水聲都好似

佢有陣淫蕩嘅氣場喺度

有冇人睇片覺得佢個樣好似達哥
真係j唔落

深田開司

給深田一罐啤酒

著衫靚

論樣黎講 我覺得最撚靚係美織 不過得一套

橋本有菜 同 明里都係著衫靚過唔著

整容G

令你老母

深田好正wo

對波石沉大海

有水咪dum
無水咪don
利申 9up

角度獨特，言之成理

睇片真人好膠

講下又覺

三上啲反應其實好hea
冇真實感

仲以為講緊三上真司

呢個真 成日睇到一半個男優做咩除鳩佢件衫 嬲到即刻停唔睇了

Push

其實佢係咪照住友田個樣整，越來越似

駁唔到

令你老母

正
睇女都有得長知識

真

見到開司大笑咗出聲

三上副body先係頂級

令你老母

第一次聽咁去形容
上面張相望耐咗又真係少少似

點解你要整容啊！！！

明明已經好正！！！

有聲

日本借字唔同中文字先生
有冇常識

飲精一杯啦你

嗰個都係正寫
不過係俗寫啫

佢靚係靚
但唔知點解唔係好j得落

點解對波可以整得咁假

好睇唔好丁

冇筆直又唔似小早川咁對波假得嚟又好淫

P圖P到

橋本着衫唔着褲最正

我淨係覺得佢粒lin好黑

呢個係三上 ver.12 黎

個鼻唔整好過整, 本身個鼻又靚又自然
整完之後個鼻好假

超勁想

好膠

整左啦

靚女post竟然有人討論呢啲

好恐怖

以前粒lin真係pink㗎

好撚普通，女神filter當係靚女

變左學術台

明日花好過深田

由上到下整得靚又自然，但無咗出道時個種清純

佢前排整咗鼻樑，依加鼻樑個過度勁直
但上鏡咗好多

好似本身平要整到好大，就要硬先得
本身都有少少肉先可以抽自己脂肪整得自然

以前仲靚

深田正在夠淫夠主動

三上越嚟越靚

唔係答問題就死撚開啦
屌你老母臭閪自己飲飽佢啦你

P圖加化厚妝

比何俊仁當狗咁屌過啦

睇三上就係為咗睇何俊仁

見到個鼻就無性慾

開頭都有睇 但一見到個胸有舊野定凹左即刻縮曬

同樣都未整之前都一樣係 三上>深田
咁整左結果一樣都好合理

樓主唔pin this 正五毛

小弟覺得友田靚d

我覺得高橋個樣怪啲

明里貼地啲

，個髮色同塊面太光唔夾

俗寫基本原則應該比原先嘅字簡單
但個丼字簡單得來，又秉承象形原則（中文精髓），點解要用其他字替換？

古川我覺得靚過三上

整容前定整容後

大概係2018-2019果段時期最正

又係呢啲穿鑿附會嘅「正字」

賓妹

可惜因為入錯AKB搞到無星途仲要做脫星...其實AKB都害左好多有潛質日本妹...

三上悠亞咁既樣架咩

淫kay正呀

第一次睇個陣心諗作者畫到咁柒想點。

跟住一睇上癮即刻追完

個鼻樑假到

嘩屌

我都係

你留意下 除咗人樣 其他野畫到好仔細 好似影相咁

又係你呢種不學無術之徒

接受唔到佢個岩石波

一睇到佢個岩石波就墮機

本身好鐘意睇瘦底大波，但深田某啲姿勢果時成日都會見到個波底有塊野

搞到又要即刻search 過啲肥底巨乳片繼續起機，
好拿麻煩

友田好撚肥
就黎見唔到條腰

識食

呢個真，就算我而家係佢哋fans都係咁話

奧田咲啲表情好on9屌屌下會打開個口目光呆滯咁

古川同吉村卓d片好撚正